老豆都頂唔順CCTVB, 想補償父親節有無咩推介?

是咁的, 呢段時間林奠同黑警太痴線, 連我政治中立既老豆都頂唔撚順.
最後一擊係星期六烈士單新聞, 我send晒料比老豆睇,
結果星期日一起身老豆就屌晒鬼話無線咁都唔撚講. (雖然有線都好似無講)
尋晚遊行完返黎就同我呻只能響屋企睇無線新聞台.

我想問下有無咩24小時新聞台/體育台(主要睇羽毛球/女排)好揀?
由於佢係廢老最好一切從簡, 禁一兩下制就睇到最好.
暫時真係想申請有線, 我大廈收到免費有線一台, 覺得佢D新聞都okay,
有線中國組更加高質.
劇集同戲反而次要.
請問有無D咩好plan推介下

有線體育台都幾多女排 乒乓波 羽毛球既賽事

上網睇now新聞台/直播台，免費

Thx, 就係想睇呢D.
係咪最主要都係體育1台同體育2台?

Now唔係奶共咩

係呀
呢兩個月打緊女排 好似都播得齊

之前為左有線新聞專登去申請
佢地有個係咩新聞組合，我果陣每個月都係60幾蚊

果時仲送左條高清娛樂同埋高清電影台比我

咁平
我見加埋體育台要16X蚊一個月.
我晏D打去問好了, 知有邊D目標台就得.

睇RTHK 都好過睇TVB

mytvsuper

好 CCTVB 100倍

佢電話唔識？
你幫佢set 定D網係電話咪得
Set 埋連登
同埋FB 有watch ,有好多新聞live 片

如電視，Viutv,港台都夠做

專登唔播烈士單嘢企圖控制人數
結果證明CCTVB新聞已經冇乜人再信
因為人人都有手機上網見到你冇報仲嬲
同樣咁多人上過街返去再睇CCTVB嘅新聞
再對比一吓自己親眼見到嘅嘢其實係會覺醒
藍絲咁多年收著數做假自己都心知肚明唔係真相
所以CCTVB嘅維穩作用同以前比已經差天共地
不過都要屌佢哋老母!!!抵制!!!滅台!!!

有fb watch同youtube,但一繼線佢就喊.
我都係申請有線好了, 順便睇埋體育台, 當父親節禮物好了

有線真心超級冇野睇,我幾年都cut 左

你問下，因為果陣我話剩係想睇新聞，所以就offer我60幾蚊

而事實上我都覺得佢得新聞好睇